我地大家 在獅子山上跳落去

包保 你d骨頭會碎

咩教會
廢撚到